如果起義有冇得諗？

如果香港人效法孫中山，成立興港會，係香港搞革命有冇得諗？

唔好太心急
依加要俾大家消化一下先
剛剛進入勇武和理非同步
你就想要革命, 要令更多人接受了解政府已經去到呢個地步
(雖然我認為係, 但係仲有好大量人諗住可以用激進手段改變政府就算)

有得諗，但要等大眾慢慢消化直至佢地接受到

起義要有據點 從來革命都唔會係首都開始 都係邊疆開頭